孫權，曹操，諸葛亮去飲茶，邊個埋單？

係曹操，因為曹pay (曹丕)

高汁！

真

曹操
因為一講曹操 曹操就到
唔洗等埋曹操
所以曹操會埋單

秒

係陳國邦

都叫做算係咁

高汁

錯，係infinite war(way)

無佢份，絕咗交

李斯

無佢份

你盲架點見到劉備

up乜鳩呀你
仲鳩過樓主條垃圾

請小心睇題目

隔山打牛？

錯啊！

曹操
因為曹承相

趙雲
因為關羽張飛劉備趙雲

你咪嘈啦 都唔係咁

唔洗攞飛

諸葛亮
因此草船借箭借左曹操萬幾支箭
曹操知道之後依家高利貸收番諸葛亮呢筆錢
都唔少厘嫁，諸葛亮比完呢餐飯錢其實都重未還完
希望諸葛亮可以早日還錢，或者搵安信兄弟幫手

喂！大佬呀！你唔好咁黐線啦.avi

留名陳國邦

諸葛亮 佢食最多要埋單 因為佢係臥龍

臥（餓）

佢癡撚咗線啊

餓龍諸葛亮

諸葛亮畀 因為孫權同曹操官職都高過佢 冇理由要上司畀錢

你太年輕了！！！

你話曹操個仔去飲茶就話⋯ 真係垃圾IQ題

答唔到又賴

答案係關羽
因為張單劉備關羽

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為飲茶要埋單啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

諸葛亮，因為諸葛亮字孔明
孔明同homing 同音
Homing 就好似屋企一盡地主之誼請客
所以飲茶係諸葛亮請客，諸葛亮埋單，完！

孫權！
因為孫權俾錢

曹操，因為曹永廉

關羽好慘

係因為守門員

答案係堅尼米拿

我幫佢地埋

馬雲，因為大陸飲茶要用支付寶

完全唔知你噏乜鳩

咁標題直接曹丕得啦 曹操都得咁曹格都得啦

yes

輕鬆 謝謝大家

後人請諸葛亮飲茶

到了三國時期，古籍就有「荊巴間採茶作餅」的紀錄，起於襄陽隆中閣諸葛亮，大概心中早已有茶，傳說他帶兵南征時，經過西雙版納，考察了當地的氣候和土質，就將內地帶來的茶種令軍民栽種並叫他們以茶謀生，所以，至今南糯山一帶叫茶樹為「孔明樹」，每當諸葛亮生日，當地百姓都要舉行「茶祖會」，飲茶賞月，放「孔明燈」，來紀念這位茶祖。

答案係孫權
因為孫權=宣權=宣示主權
所以一定係佢要爭埋單

點解無人請佢食豬腳薑

書 因為舒適達

ok

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯唔叫李斯 同埋 反連登既連登仔 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢條問題
我覺得應該用排他法作答
首先唔會係孫權
因為孫溜溜
然後唔會係諸葛亮
因為諸多藉口
至於曹操
因為我諗唔到有佢有咩開脫既原因
所以係佢俾

安信打手

呢個真係高汁 夠晒鳩

係李斯
李斯李斯
你先你先

咁曹丕又邊度嚟

曹操個仔 = 曹家

佢哋唔係親戚 所以唔會爭

你咁講我話諸葛亮係劉備嘅人都得啦
0分 重作

你唔夠1Q

屌那星
邊個話3個飲茶要係果3個埋單

AAA制，因為傾掂數三分天下

後數

錯！

無人答到

宜家好少post有以前上高登啲鳩味

講到1999都咁多正評

冷氣機

wow

高質安信打手

每次入哩啲po都會下意識撳圖片mode睇下有冇哩張圖

咁應該係諸葛亮俾

曹曰:「Go Dutch.」
權曰:「葛得之?」

係孫權
因為佢地係大陸人, 唔會識英文pay
所以佢地係 刷卡 埋單
所以係 孫策(刷)

咁點解會無啦啦有曹pay份
佢都冇去飲茶

樓主轉account都費事

因為老豆養仔仔養老豆

你答守門員或者會高分啲

你係it界 搞笑留比其他人 ok?

飲茶要埋單都癡線
有人想食霸王餐呀

負皮300幾都上到熱門

負負得正

幾時有答案

ching睇嚟真係要驗吓眼

下面啲人等埋（單）曹操都唔明
用下個腦先話人1999啦

劉備冇份飲都肯埋單

係諸葛亮
事：飲茶
事後：埋單
事後孔明

答案

有大食大

ching 睇嚟要驗吓眼

標題：孫權、曹操、諸葛亮
答案：曹丕